原來大麻素喺香港可以合法使用，咁仲爭取大麻合法化有咩意思？

得大麻素有藥用價值，其他成份都係毒品嚟，

譚仔一早有大麻

因為想要埋THC囉

你勇到咁 頭盔都唔帶

CBD 同 THC 唔同野嚟